{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J103966",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "변경"
    },
    "text": "辺境 (변경)\\n\nソウル龍山区二村洞300-58\\n\n和食 , 16:00 ~ 02:00 , 第2·4日曜日休み , 44席 / 部屋:部屋なし , 東部二村洞の由緒ある美味しい店は、ユン·ボンファンさんが1979年にオープンしたロバダ焼き専門店だ。 昔から愛されてきたこの店は1984年にペク·ヘヘチャンおばあさんが買収され運営してきた。 この店は手羽先ソースをはじめとする独特の魅力と人情で約40年間愛されてきた。 最近は社長の健康が良くなくて頻繁に見つけられず、甥の嫁が管理している。 彼らは昔の味と独特の趣を維持するために努力しており、様々なハヤブヤ·ハマグリタンが楽しめるリラックスした雰囲気を提供している。",
    "QA": [
        {
            "question": "辺境はどこに位置していますか？",
            "answer": "辺境はソウル龍山区二村洞300-58に位置しています。"
        },
        {
            "question": "辺境はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "辺境は和食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "辺境の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "辺境の営業時間は16:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "辺境は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "辺境は第2・4日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "辺境の席数は何席ありますか？",
            "answer": "辺境は44席あります。"
        },
        {
            "question": "辺境には個室はありますか？",
            "answer": "辺境には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "辺境はいつオープンしましたか？",
            "answer": "辺境は1979年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "辺境は誰が買収しましたか？",
            "answer": "辺境はペク・ヘヘチャンおばあさんによって買収されました。"
        },
        {
            "question": "辺境はどのような特徴的な料理がありますか？",
            "answer": "辺境は手羽先ソースを含む独特な料理があります。"
        },
        {
            "question": "辺境はどのような雰囲気を提供していますか？",
            "answer": "辺境はリラックスした雰囲気を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 269
    }
}